屯公文宣做得好

有巴打係近西鐵站既路口擺咗告示牌
見到行過啲廢老都話根本要制止依啲活動
同係咁影相

推

堅要推

推一推

娜娜

還我屯門公園

娜娜是大家的

臭閪有病你都奶得落？

我淨係奶wingto

正義之師

大家調翻轉頭叫 放翻佢地
話要睇表演 這也默認了政府認同也沒理 也無比建制全抽水 好有智慧

作為成人的也以你地為榮 加油

好讚

可以影個幾張嘢嚟睇

張野講乜

點名民建聯啦應該

推，停止色情活動

推
還我屯門公園

其實屯門好多居民本身都好反感，不過平日單獨挑機就畀啲廢老圍，又唔可以還手，驚青撚死佢班老淫棍

啱啱送完小麗走

淨係影咗有字嗰啲
其他都係大媽同廢老尷舞既相就唔放啦

嗰啲長者嚟唔係廢老

其他17區有無啲咩民生議題

但香港警察仇視和平示威者保護大媽及打人 嫖客

Push

推推

一開始有老人家VS咸濕廢老互相指罵

push

呢d民生野冇得輸
真心唔明點解會冇人管
咁撚嘈

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

勿摸活家禽